新年想搵絲打扮我女朋友去拜年

有無絲打可以？
Pm我

cheque pm

me

你開咩價先?
年初一到三我收$5000既基本收費,
要嘴嘴同叫聲男朋友都要加錢,
有意請PM我

想要大波 sor

Pm me 🥺

唔撚收你錢仲唔夠
仲要我俾錢你

伯母會唔會派利是！

3萬蚊過夜？

我會派報紙

開罐頭

有咩要求

無圖 講乜都得啦

要靚 大波 基本野

口味仲係同以前一樣

❓❓❓

可以，不過你有老公

自貼先啦 有老公可以離架啫

頭髮長長，嘴唇要厚啲既，大波就緊架啦
唔好哨牙我怕比女刨， 性格要開朗D 既

我俾碌蕉你含

終於有第二句

大波，但我嘴唇唔厚

開幾多錢先

屌 你唔係應徵又係到搞搞震